單親 家人有精神病 無資產 是否人生已完

加油

但感覺上點努力 比心機都改變唔到

好多時都改變唔到，既然改變唔到惟有學習適應佢

唔好屈住係個心入面
願你記得軟弱沒有錯

有去選擇適應
但開始要步入社會 就會係度諗
點解我要咁樣生存落去？
咁既生活 真係生活咩？

謝謝你 但依啲事只可以擺係個心度 唔可以同人傾訴
我不敢去軟弱，之前試過解開自己既心結，
但真係會即刻崩潰 所以只能堅強下去

我知我既情況同你冇得比，不過係我岩岩踏入社會既時候，有一段時間我都好崩潰好迷茫，事業愛情家庭友情政治通通都遭遇滑鐵盧，當刻完全覺得自己係個徹徹底底既loser，想一死了之，咩都唔使理。
但因為一d原因令我睇淡左好多，開始接受自己係失敗者，接受呢個食人既世界，問自己一句，我冇咩可以再輸，生存係辛苦，但只要堅持生存落去，總有一日會見到曙光，每個人有每個人既路，但我真心覺得你要搵一個可以傾訴心事，可以做你垃圾桶既朋友/社工，你既情緒需要一個宣泄口，真係冇既話，自己上山嗌下，總好過全部堵塞係你自己心入面。
我唔想同你講加油，因為我知道你耳中聽到既加油，都係一種壓力。

你已經好過好多人

單身 有精神病 得一千蚊流動資金

呢個係唔係因果報應？

係

同你一樣，而家咪又係有老婆有仔女小康家庭
再難過既日子都唔會一直落去
做好自己就得

有冇公屋?

贏家

如果我喺大西北屌死左一隻狗
冇人知冇惡果
個報應係咪=爽？

你會發惡夢

有白卡就去申記公屋呀

brother

你發達咪得囉

巴打 咁你依家生活成點呀？
最近有返教會

難聽過粗口
你乜都唔知
憑咩講呢句

你有大老細照住你

無 ，住垃圾唐樓

謝謝

唉，有d原因申請唔到 心灰意冷

我屋企又係咁

老母痴左線, 冇工作能力, 但係唔拎得綜援

岩既 香港係咁易發達就好lor

講句加油改變到D咩？

同你一樣
有小小唔同既係我都有情緒病

請問一下 你一開始係點樣撐落去？
果陣時係幾歲？
我都知日子唔會一直難過
但最近真係喘不過氣

咁你依家點呀巴打

那你還好嗎

打工啫

睇下琳琳

嗯，我唔敢講返教會有冇用，但至少作為一個曾經返左六七年教會而家冇再返既前基督徒，到要崩潰時，神根本救唔到你，教會既所謂弟兄姊妹只會同你講一堆阿媽係女人既廢話，係佢地面前，我要被逼扮到咩事都冇咁，其實仲辛苦。

反而離開教會，脫離溫室，重新認清呢個社會之後，頭幾年雖然難捱，但只要你捱過左，學識點樣真正將情緒宣泄出去，就會覺得好多野唔使咁執著。

倒轉諗，鳩一條柒一條，自由D。

做廢中

加油，努力，唔係話有病既人先有精神病，係香港做野真係壓力好大，有時自己都覺好辛苦

多謝你咁詳細既意見
的確崩潰果陣無人幫到我
但依家係希望透過同牧師傾訴 解放自己情緒
因為以前從來唔敢同其他人講自己既事
依家算係敢同佢講d皮毛

嗯，諗起要踏入社會 我都覺得難捱
唔知點照顧母親 出去打份牛工
搵果萬幾蚊自己又唔甘心

太自由了 由細到大都無人管 無人錫
倒轉諗，又真係無乜野要顧 可以去搏

有家室？

嗯，我會加油
香港地 真係個個做野都好大壓力
巴打最近工作好辛苦？

跑下步 打下波 紓解下壓力

個人都正面d

同你一樣 正正因為咩都無所以咩都唔驚

唔知叫唔叫有

我都中意跑步既
但係人大左 無乜時間去做運動
而且紓緩壓力都無乜用 問題仍然存在

你真係咩都唔驚？
我正正係因為家庭因素
心入面無底 有起事上黎 無人可以幫到你
所以好多事都唔敢做

走佬

老豆同阿嫲都有精神病
老豆間唔中就會係屋企發下癲
而我本身又有啲抑鬱症
人生真係痛苦

支持，唔好睇唔開，難關難過關關過

明白 佢的確好慘 但我依家唔係想同人比較

其實我細個試過差d比呀媽係十幾樓掉落街
好彩叔叔及時拉住呀媽 我先唔洗死
當時個畫面仲記憶猶新
你明唔明對我既精神有幾折磨？

何解

長時間折磨仲要唔知先慘 起碼你係健全人士 失明行唔到先慘

謝謝你既鼓勵 共勉之

可以走去邊

係囉 人生咁痛苦 其實為左咩？

謝謝你 雖然間唔中都會有輕生既念頭
不過我會堅持住既
行到水窮處 坐看雲起時

移民

哪有錢。。。

你有冇諗住生?

重申 我唔係想去比較 鬥慘

你既意思係長時間受折磨？
但既然佢唔知道 何來慘？

其實我覺得每個人都有唔同方面既慘況
可能失明行唔到好慘 但起碼佢地有人照顧 唔法煩生活 有身邊人撐住

無 廿頭 唔敢諗
無錢 無家底 連拍拖都唔敢
已單身4年

爸打咁嘅情況去拎住綜援先啦，始終家人有病要睇醫生都好至少唔使錢先，真心有需要而拎嘅無人會怪你㗎，如果家庭情況好轉啲先去cut返囉
爸打要加油，頂住呀

大個唸翻就會覺得慘

咁冇嘢了

有家無室

多謝你呀 已經拎緊

所以我咪覺得自己好撚慘囉

如果 溝到呢啲男/女朋友
真係慘撚過食屎

利申;識人都係咁
如果結埋婚就真係 辛苦到仆街 要照顧埋佢屋企人

係呀
我都覺得會連累人 所以一直唔敢拍拖
身邊個個係咁問做乜唔拍拖 自己又唔好意思話因為呢啲原因唔拍拖

Btw你朋友幾大？單身？

幾大就唔講啦
我個朋友就係同你一撚樣
佢阿爸有癌症 (離左婚 有第2頭家
老母有精神病
岩岩先開始供緊層公屋無耐
佢屋企勁撚亂又又殘又污糟
點打掃都無
佢老母問題

好就女人 唔好就累人

唉 屌 好撚辛苦呀

你又會知咁多野既？
同佢算係best fd?
咁你當初知道佢既情況
你點諗？

點解要放棄我